［突發多圖］ 韓男飛擒擁抱 Ali滿足微笑

不能只有我看到

圖文符合

估到

預左，波台十個ali po得一個先會講姓李嗰個

Alli

未入都知係呢兩個人

g

多圖?

飛擒？